柒到唔敢睇 （小心，有心理準備）

old news is so .....